"香港01"呢份紅底報紙一定要小心，專門出賣抗爭者，所以佢地推出黎將會參選果d所謂抗爭勇士都要小心！

黑警，藍絲，大公民匯，撐共產黨既人易防，擺明係敵人！

表面扮到好支持"民主"，又扮到好"青年"抗爭，又扮到好"本土"又話企係"前線"既不同黨派，同埋扮到好撐民主同抗爭，甚至激進既不同"生果"不同"立場"既所謂尖"端"傳媒及網媒，係必要時總係會忽左忽右，背棄香港市民，變相維穩，所以一定要小心
到今時今日，網上仲有人推舉叫人係前線捉鬼，想孤立前線抗爭者

歡迎泛民左膠繼續話我係五毛

你地除咗叫人起我底同埋不推文回覆之外仲有邊句？好悶

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9應該好多人認得
樓下回post 死全家

垃圾左膠，由宜家開始你準備行十世衰運啦

推

其實依家已非常明顯

整體藍到不堪

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9 陳雲熱狗應該好多人認得
樓下回post 死全家

btw 42c俾人捉係因為有藍絲報警

小心 01 tbb 跟尾
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

屌 我就係行山嘅其中一個 仲以為行去荃灣安全 咁樣諗返真係好彩

泛民左膠保建制報香港01，正！

香港01不嬲吹捧和理非，醜化勇武，不過我唔會unlike，我會追住佢條撚含